AA 炒燶樓...低調地鐵找人出氣 ??

人人自危..樓市大下跌了...2017

咁老邊係aa呀，身上冇証明文件喎，奧仔你憎aa我知，但咁樣屈人唔掂𡃓

奧仔唔好on9當好笑 我好驚下一個痴線佬係你

喂，大佬呀，你唔好咁痴線啦。